難以想像，居然有人星期六要返工

DLLM

屌 今日要番去ot

屌 今日做展覽

仆街，要出門口迫巴士

屌你

仔你唔好咁串

返5.5/6日正傻仔

利申, 返緊工

我地出六日糧 ching酸？

我寧願要多日假

大家比樓主係地下汁番起多少優越感

仲有一日狗糧冇人出嗎

on9我起身睇人返工咋

返六日已經唔可以叫做人

冇人做野，你食屎？

吊奶星